拆左$3000 利是, 準備all in GME

💎🤲

係都SNDL！！！
目標今年10蚊！！

好
跟

Gme 未成功 sndl都唔會贏

跌到1.5大手入

SNDL 10蚊機會大過GME上500好多

希望星期二俾位入 💎🤲

入sndl啦 呢隻有得救有得升

好 💎🤲
一齊谷大佢

巴打 rap

怕咩

坐佢老味一年

全到SNDL 50

10蚊係基本！
50蚊係長線！
我愛SNDL！
大麻股，我只揀SNDL！

500 呀最少…沽空準備

假膠定淡友？
500都講得出
一年內目標10蚊
長期目標就50蚊

好耐無見你出膠post
呢排死左去邊

正經post

希望發返個新年財
之前grant loan all in 輸左好多

我都係學生

咁岩呀
你讀緊U定點

哩d圖真係亂鳩咁黎